有幾多人當年 輸過錢比燊哥？？？

300蚊賭大小
300蚊21點
咁就無咗
前後唔夠10分鐘

我嬴過燊哥5萬
自此冇賭過錢

入舊葡飲完免費奶茶就轉場㗎啦

從不賭錢

一次拎過佢幾十支水 冇賭過

錢就無贏過佢
但食過佢d女

四太到新哥手已經係牛肺啦

跳舞跳到上埋床 佢喺廣州已經係雞啦
搞到何東貴族血統摻雜劣質支那DNA

何東老母係深圳人